仲有冇人玩灣岸？

近排落機鋪想玩返
對上個板已經係3dx+
依家無從入手，想問下依家d車卡幾錢張？
有冇人一齊玩下
利申荃灣

仆你個街冇人既

$45 - $50
可以儲幾架車

屌上網諗住直接收張爆匹
郁d就千幾二千
自己打爆匹爆鬼大約幾錢？
D火呀，星呀乜都唔要

$6 一局
你由 new car 到 爆匹 要用不少精神時間

時間唔係問題
反而依家好似830hp?
爆埋鬼洗唔洗成千

差不多

凌晨落機鋪玩下先
唔該晒巴打

灣3 時代上網有條毒撚賣爆匹卡,我都幫襯左佢3,4次

好快姐 50 * $6 = $300爆

我部AE86爆鬼+爆匹

外國有人整PC街機模擬器 幾過引 可SAVE

Mr2

爆鬼係咪啫係打埋日本鬼？同埋想問下爆鬼同唔爆有咩分別？
利申：新手

爆鬼即係所有配件有晒

一齊出去打？

你去開邊？我鑽石山，旺中/金雞同大埔都有去

唔識改車…爆鬼都冇用

TG?

Hiiamkyokun